小薯茄幫紅底集團賣廣告另一邊又香港人撐住?好撚迷

搞到成個微辣同達哥咁
同時又幫紅底集團賣廣告,咁同屎家軍有咩分別?

平反達仔

拒絕分化，善用封鎖功能

賺大陸廣告錢有乜所謂

最緊要唔好買件product

賺錢都唔比？

咁係咪即係屎家軍都係無錯啦?

佢地黃到比人拉過wor Ching

分化撚block

童童被人拉過就已經係證明

珍珍MIC啫⋯⋯有出嚟撐警或者護旗咩？
另外你可以唔買⋯⋯藍店畀錢黃youtuber賺咪仲好
馬田都有幫ikea賣廣告

自由意志

佢地就來冇收入。我不介意。

5 毛又開工啦？
賺完紅色資本d 錢再貢獻返黃色經濟圈有咩問題

咁睇黎屎家軍要出去比人拉下

即係你都認啦

分化狗無人附和你嘅話開第二次都唔會有

又分化 小薯茄黃到咁咪玩啦

我仲心諗香港人撐咩 撐撚左成年

你係屎家軍

中國製造=紅底集團？

睇黎佢20萬個fans都比左錢買珍珍食

小薯茄唔係比狗咬過咩 佢最心水清啦

一路賺你錢一路屌7你你吹撚帳?

又黃藍二分？
屎家軍係啲人衰喎

唔接廣告既，你養佢地？

原來又係屎家軍

唔怪佢旗下堆女 完全唔敢發政治story

收皮啦咁撚低質唔好出黎獻世
全香港人日日飲緊東江水添啊，咁點啊，吹啊

我想養佢地

起底望望即扑無懸念

#1
抱不平
•
9m
完全封鎖

原來要賺紅底錢有骨氣

發story

藍絲 都是靠中國

發政治story 你露底啦

係人都知 東江水係比支那逼住飲

樓主喺隔離個post發覺推唔起就開過個新post
冇啦哂左個ac啦

麻煩小薯茄pr入黎 你地撐緊咩?

右邊童童嚟？

捉到應一應
香港地真係冇聽過人講 發 story

GOOGLE 童童 理大

有咩問題
黃人賺黃圈錢
同埋黃人賺紅圈錢
緊係後者好啲
唔係點壯大黃圈

賺紅/藍錢養黃企呀
識唔識呀？

又係你條分化撚
上個po未俾人屌夠？
依家要追住俾人屌？

deer chan:自由意志咪撚話人係雞啦

又鬥黃

block得

連登仔自相矛盾

有廣告唔好咩 賺中資錢 放返落黃色經濟圈就得 咁先係可持續發展